點解美國咁多左膠，成班喺到屌鳩trump

明星就話要賺人民幣所以屌鳩Trump
連啲啊豬啊狗都係咁
到底係中共嘅文宣太犀利，成功營造 叫中國病毒=種族歧視 嘅思想
定係本美國多on9左膠？
但我屌哂呢班美國左膠老母啊
香港岀現人道危機又當睇唔到
香港人被打壓被屠殺又當睇唔到
Trump一句Chinese virus 就上哂水

同樣都好多右膠話係左傾媒體誇大武漢肺炎 話佢哋製造恐慌
根本美國左右翼分化係好撚柒嚴重
一上twitter睇就知 好撚誇張 兩邊只有對駡 沒有絲毫嘅討論空間
當個社會分化到咁 我覺得好撚恐怖
而事實係兩邊都會有無腦極端分子
我哋唔好理佢哋兩派嘅爭拗 亦唔好令香港有一日變到咁

法拉

五毛又分化踩美國
兩派人地政見唔同梗係日日互屌架喇
但人地屌完係會搵到common ground
有咩野對民生好既緊急要既就會過到
兩黨會合作搞d 議案出黎一齊推

唔撚係香港建制派咁，泛民推乜柒就ban，死都投反對
政府推既就乜鳩都贊成

係因為兩黨兩院互相制衡
香港得一個議會同埋你泛民一半都冇使鬼聽你講

因為鬼佬左膠真係好撚垃圾
唔好以為鬼佬就高人一等

算唔上係左 只係膠
班人連左右都唔知係咩，只係想用光環揾錢啫

左膠立場 逢侵必反

全世界都充滿左膠

好似連登仔咁
逢侵必撐

人民幣奶得好香

本身係支那人
不意外

放心，美國好多沉默大多數係支持trump，上次選舉已證明。

嘩屌仲幾欣賞佢做戲勁又嫁到比法國前外交官
不了

同你講美國無你想像得咁好就話人係五毛 你咪就係我所講嘅右膠囉

欣賞佢搵到自己目標然後真係落實做到 讀完個碩士仲要成績好好

但依家果斷unfollow

藍，黃

same 之前覺得佢好叻

有咩禁恐怖，現實就係一定有人支持有人反對，容納到不同派別互相制衡先係現代民主基礎。

如果香港淨係得黃或者淨係得藍，反而先係恐怖，因為當一派做左霸權，就會極權化。

唔好意思 嗰班唔係左膠 其實係支那人扮出嚟

講真 你上去Twitter睇吓 我本身都好似你咁
一上twitter見到佢哋對面嗰邊講左一句半句唔啱聽嘅就癲左咁互咬

我地咪又係一樣，藍既咬黃，黃既咬藍。

左膠志在攻擊侵侵,亞洲人被歧視又唔見左膠出聲

美國任任總統都比國民屌嫁啦